根據「中國一比美國搞，就會搵香港出氣」定律

香港人要好好珍惜有得用whatsapp，上FB/IG, 睇youtube既日子了

港豬仲唔仆街？

美中和好，反中撚炒哂車#3 -- 回憶小子

後生嘅可以用vpn
班老野

美中和好，回憶小子炒哂車

又送子彈

又啱
屌， 正宗廢老喺街俾人屌， 返屋企打老婆咁

多謝喎，不過你係奶共狗嘅事實冇變
連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
回憶小子
(狗隻#149494)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?